嘩Diu, 恐怖主義苗頭係真架！！！

佢仲要苗埋眼！！！

8月11日/// 一名少女8月11日在尖沙嘴警署附近，疑遭警察布袋彈射爆右眼眼球。

9月29日/// 香港九月二十九日「全球反極權大遊行」，印尼女記者英達（Veby Mega Indah）採訪時右眼遭警方射中送醫。（取自網路）

10月1日/// 黃大仙男示威者「中彈爆眼」 左眼流血腫脹、痛苦倒地

推

push

仲有六月果個老師

根本唔撚係執法，係試圖屠殺

係頭

咩口頭？

幫我post埋

係，黑警就係攞牌爛仔恐怖主義份子！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report